新forum 新氣象，希望大家唔好再打5p 字

成班死5p 狗打夠火星文未呀
班on9仔帶埋啲5p 垃圾文化黎
新forum 好地地就搞到成堆火星文喺度
仔細睇有啲仲已經上左高登好多年
假假地都叫你有份創造個文化出黎呀
膠到你班仆街咁樣搞亂高登文化，屌你地咩
都唔明點解要咁
唔好搞到周圍都火星文啦好唔好
識高登文化都知反5p 啦
學人打火星文有乜意思呀屌
人地5p 畀你地引晒黎啦
屌你地
5心狗

g持

怒推

g持 ching

手足ho ball
扑哂d 5p

推

push

推畀5p 狗睇

打5p字, 「ching」全block
痴撚線成班，成班5p做cdrom 做得耐，見連登咁撚易開帳號，
跟住就感覺血濃於水，以為自己睇左高登咁耐，
所以今次連登我支持又有帳號，就可以開發新大陸

咪就係

繼續g持 ching😋

置頂畀5p 狗睇

正評
Lihkg新平台得來不易 唔好比班假膠膠化

衰型甘日吾洗番公，燉系禾重祖喜新
禾重塵加渠刀母許體氣，禾定侵奸阻終深記括頓
邦攏仁奸蛋數谷企，崩到淫增系號嗨森！

請接納弱智人士

波台食屎啦

咪再打火星文

Agger ching

我覺得喺劣文化面前一定要企硬。

真心覺得 牙刀禾甘吾泥挽 呢啲5p字 比殘体字更下賤，

點解？

好地地粵文粵字唔去用不特止，特登用錯字別字替代， 好似玩咁，令自己原本優質文化變劣質變殘缺，

我屌你老母冚家剷！

係啦
強烈建議ban晒繁體以外所有字
ching好波